新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (13)聽說入親呢個Post既人都會放低成萬蚊

Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家!
注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢
每次玩手制要用手繩固定好 爆MON就無人可憐
13歲下兒童不可使用VR設備

Oculus quest 2官網資料

Oculus Quest 2 Full Specs: ‘Nearly 4K’ 90Hz LCD

Oculus Quest 2畫面清晰度要睇你顯示卡既級數,連接Steam VR既方法 你本身有無帶眼鏡做決定...下面會詳盡解釋

睇4K影片(唔係180度同360度)肉眼觀感近4k 即係3.5k 雙眼解象度係3664X1920

美森訂購 免運費直送香港 有特價! $2245有得玩!

自行搜尋Oculus quest 2

Oculus quest 2解像度比較圖

Quest 2目前係最抵玩VR Headset 只係賣2245 以Wireless玩Steam VR

排第一既係HP G2係最清 賣5XXX左右 但係屬於有線式VR Headset

Oculus quest 2好似你而家用緊果部電話咁 可以拎出街玩 唔洗額外感應器/鏡頭之類 佢本身係行ANDROID系統 有自己既遊戲平台畀人買Game玩

當然最重要係可以玩Steam VR(需配備電腦以USB3.0線或Wifi連接)
一雞兩味

官方平台Oculus Store (美元)

有其他分類,Go, Gear VR果D唔洗理 已經成為古董 無人會理 自己睇Game list 平均一隻大約幾大容量 再決定買64GB定256GB 有個分類叫Rift 呢個要特別留意 因為佢就係Oculus games既電腦版

注意 PC版Oculus Store上既Game只限電腦版(即係Rift版) 係無Quest既Game賣呀! 唔好買錯 想買Quest games用返手機既Quest Store App買或者係Quest 2內置既商店買

PC版Oculus Store(即係Rift版)

手機App Oculus Store(有細分唔同機種 留意要買Quest/Quest2)

亦都有第三方平台SideQuest 比較多獨立廠出既免費遊戲 (沒有破解遊戲/軟件)

Oculus平台包括Quest同Rift係有跨平台購買 一雞兩味
意思係Quest Store買Game 自動獲得該款遊戲的Rift版本 唔洗再買

注意係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本!

Steam同Oculus係敵對公司 點會有跨平台購買咁好? 跨平台連線就有 而且唔係所有遊戲都有跨平台購買!

Oculus Rift Store既game同Steam VR一樣需要電腦 大部份VR GAMES都有Rift版同Steam VR版,亦有獨家作品係自己平台 睇你想玩咩

同一隻VR Game可以分為Oculus版,Rift版同Steam VR版呢三個版本 等我解釋下

Quest版 Resolution最好(原生畫面) 但Texture Quality低 因為Quest 2既GPU性能對比電腦較差

Rifts同Steam VR版 Resolution差(比較難達到原生畫面)
而Texture Quality比較高 要視乎你張顯示卡能力而定

Rifts同Steam VR Resolution差係因為連接去電腦既方法係有損 有壓縮 除咗用USB 3.0線+強勁既顯示卡 就可以去到原生畫面（只少3070以上）關於呢個問題自問自答有詳細解答

如果玩果陣發覺好矇...好唔清楚 但用緊廢卡 唔好問人點解

1.如果只係想玩Steam VR 容量幾多好?
唔關事買64GB夠用 因為Steam VR要PC去玩 容量幾多完全唔關事

2.Steam VR有咩game 幾錢? 硬件要求高唔高?

自己睇

3.Steam game好貴!
去下面睇睇

4.應唔應該加錢買elite頭帶？
關於頭帶問題一律等第三方出 官方elite頭帶極易爛!

5.我部電腦玩唔玩到？
用SteamVR PerformanceTest下面可以check

只供參考 TEST既結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個TEST太舊了
評分爆綠唔好太開心

Oculus Quest 2連接Steam VR方法

可以插USB 3.0線或Wireless連接

1.插USB 3.0線請下載PC版Oculus Store

一般3.0 USB線如果太長過左3m速度會係減弱,官方USB光纖線受減速影響較少 但價錢好貴79USD一條線 亦可考慮買官方認可的第三方線Anker 可在美森上買

如果要係香港買只有 普通USB 3.0線加延長線呢個方法(個人認為呢個係最好既方法)

詳情去睇呢條link

(購買3.0 USB線 請盡可能用L字頭 避免Oculus Quest 2 USB Port位因受外力而損壞 記得線要拉去背面 用頭帶固定好USB線)

2.Wireless連接請購買Virtual desktop 簡稱VD
Virtual Desktop $19.99美元

（Router只少有Wi-fi 5 5g速度,注意以Wifi方法連接電腦畫面經過壓縮 解像度會有受損）

（唔好買錯 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好懶醒買左Steam VR同Rift既VD)

感謝gamel 提供詳細Virtual Desktop設定教學

VD設定連線去PC 過程會比較繁複 睇清楚步驟 伸手黨一律唔會理

3.另外有AMD Relive for VR教學(免費 )
但只限AMD顯示卡用戶使用

（AMD顯示卡既人可買VD或者用AMD Relive ）

常見Q&A 有請阿A貓解答

1.屋企無位玩 可以坐係度玩?
A貓:可以坐係玩 但絕對唔好 坐住玩好易暈 要企係度玩
飛機或賽車只限坐係度玩 而睇戲可以坐或訓住睇

2.點解玩VR果陣用手制轉身好暈...點算?
A貓:咩Games都好 唔好用手制Joystick轉身 轉身要你真人轉就唔會暈

3.但係我跟足上面既指示玩 要步行既VR Games一行前就好暈...
A貓:好簡單 當你行緊果陣 左右手輕擺/左右原地輕踏腳 FF緊自己真係行緊,目的係FAKE自己個大腦以為真係行緊 減少暈既情況 係好白痴 但係WORK

4…………..都係好暈
A貓:大部份VR Games都有teleport幫你 唔明? 睇Link

5.係Oculus Rift睇中左隻獨家Game 無Steam VR版 可唔可以用Wifi連住電腦玩? 唔想插線?
A貓:可以 所有Rift版既Game都可以用VD玩 玩前記得先開PC Oculus software

6.裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

其次所有經VD連線必須要用VD提供既Game->Tabs方法入Steam VR
玩Mod既Skyrim VR例外

7.IPD即係?
A貓:只有中間係Sweet spot IPD有1,2,3格 要搵岩IPD格數 每人眼距唔同
如果你好似連公廁對眼咁 雙眼闊過西 咁無辦法可以睇到清
Quest 2 IPD第3格最大68 有人70都OK睇到

感謝gamel 畫圖

8.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

9.帶眼鏡好似好朦....
A貓:帶眼鏡玩VR 十成會 唔清 會朦的 答案就係買Lens!
1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

10.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

11.部機鼻位漏光? 你部野壞左呀!
A貓:正常設計 聽講係防止水氣焗住影響鏡片

12.點解我玩左1個鐘左右就好累 VR係唔係唔岩我玩?
A貓:絕對唔係! 全世界人都係咁 老玩家其實係咁上下
因為VR Games同平時玩家用機PS4 電腦Games好唔同
比較消耗精神加上要長期兩邊拎住手制企係度玩又食體力
最好精神夠有體力 唔好空肚玩

13.Beat saber點入歌?
A貓:去呢度

14.可唔可以將Quest玩緊畫面射出電視 Ipad 電話?
A貓:只要裝有Oculus Apps都可以投影畫面到行動裝置

電視就要用Chromecast

15.下下都要除VR鏡先可以睇返實現好唔方便...
A貓:係Quest設定->實驗->可以SET拍一拍側面機身轉睇出面情況 唔洗
下下都要除VR鏡 前提要開左守護神

16.用VD玩VR Games佢自動幫Set電腦MOON解像度細左? ON9?
A貓:係Quest 入面既VD設定->有個Use optimal resolutio->關左佢

17.用Amd 顯示卡用VD Latency好大...點算?
A貓:係PC既VD設定HEVC

18.玩Steam VR點睇FPS?
A貓:下面!

免費

付費

19.我睇片好似好矇 片源問題？
A貓：新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE 唔好用YouTube App

呢個Youtube Channl Jacob + Katie Schwarz試機一流 足料4K 60FPS 可以試到Q2畫面既功力
唔好試180度360度既片係Youtube睇呢類影片一定係朦要清就自己搵片源自己DL

20.平時玩PC Game 開哂高效都好順 點解玩VR Game會咁Lag??
A貓：VR Game比起平時既PC Game係大食好多 我比個例子解釋下

Skyrim SE版
建議配備
顯示卡: NVIDIA GTX 780 3GB /AMD R9 290 4GB

Skyrim VR版
建議配備
顯示卡: Nvidia GeForce GTX 1070 8GB / AMD RX Vega 56 8GB

VR版係SE版改出黎 畫面完全係無分別 無增強過 但係顯示卡要求就大食好多倍....

VR Game同PC Game硬件要求係兩個標準黎 所以你玩PC Game開高效好順好靚好正 唔等於相同畫面既VR Game好順好靚好正 解決方法買更強既顯示卡吧!

21.用USB線插電腦玩 畫面好矇
A貓: PC Oculus Store已更新解像度最高至5408x2864及90hz
方法係用USB3.0線插電腦係PC Oculus Store ->裝置->畫質偏好設定就會見到但只限用USB3.0線先有效果 同埋顯示卡要求極高...3090都可能未必推到...

PC Oculus Store
畫質偏好設定 自動 或手動推上5408x2864

OculusDebugTool
OculusDebugTool開啟路經
C:\Program Files\Oculus\Support\oculus-diagnostics
右鍵 系統管理員開啟
Encode Bitrate 200~300內任選
再按Service
按Restar Oculus Service

Steam VR 解像度
100%~200% 內任選

以上方法 如果你有張勁顯示卡(3070 or 2080ti以上 而且視力正常無可能唔清 )

22.解像度5408x2864??? 即係5k?? Quest 2解像度唔係3664x1920咩??
A貓:好難解釋 5408x2864其實係帳面數值 實際肉眼觀感係3664x1920
唔好當平面mon去睇

Oculus Link員工親自解釋原理

23.用VD畫面好矇
A貓: VD暫時未有畫面提升既更新 最多得2.5K 如果玩硬件要求低既Game
VD同USB線玩 分別會細啲 例子Beat Saber….

25.有無保養?
A貓:當然係無不過有問題可以去返美森要求退機 退錢或者換新機
運費自付(好似有時限 30日內? NOT SURE)

VD,Oculus Software畫面設定方法及使用FPS VR檢測畫面Resolution

N卡用戶記得開返VRSS(只支援RTX2系以上既顯示卡)
Nvidia Control Panel --> Anage 3D settings --> Global Settings --> Virtual Reality - Variable Rate Super Sampling->Adaptive(自適應)

懷疑撚:VR即係平時打機第一身視點囉 有咩特別 樓主係度老吹 我屌

VR呢個伏大家一齊中

我想講呢個Post好多人特登為Steam VR整部新電腦...好多本身根本唔係打開機 無電腦 但係一試Quest 2之後就沉迷了洗萬幾蚊買部新電腦 你唔信我??? 你以為我老吹???

Quest 2 Demo入門APPS推介
First Steps for Quest 2同Oculus First Contact 新手一定要玩呀
歡迎進入奇妙世界!

First Steps for Quest 2

Oculus First Contact

Bogo

Beat Saber - Demo

Space Pirate Trainer - Demo

Sports Scramble – Demo

Creed: Rise to Glory - Demo

SUPERHOT VR - Demo

Elixir

Journey of the Gods - Demo

Bait!

連登Games List推介!

HB又特價中！

免費拎Asgard’s Wrath步驟
（11月20日後 連接電腦後自動擁有）

11月20日前必須跟循以下指示拎game

1.https://
直接係右下角搵live chat

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus username

4.機身SN碼(係個手機度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

打Onward組人

Onward VR團

新post lm

屌，我副鏡仲喺廣州

完全唔明點撚解會寄左去北京之後落廣州

唔係express既話佢係跟著班機條route黎送

留留留名

連登VR群

改名 咩人都入得

連登VR TG群群

HB又特價中！

免費拎Asgard’s Wrath步驟
（11月20日後 連接電腦後自動擁有）

11月20日前必須跟循以下指示拎game

1.https://
直接係右下角搵live chat

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus username

4.機身SN碼(係個手機度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

公海 好明顯

有冇人買左contractors ?

lm

想買

我一般 玩過

19.9美元都抵玩

仲未到但已經買咗 Beat Saber, Skybox, Epic Roller Coasters Premium, 唔駁 PC 下係咪已經冇其他嘢要買？

射擊game 可以考慮 population one 易入口

有無人有同樣情況? 開cam就會睇到有幾點白點係mon到, 但正常開game又無病無痛

無留意有冇

點解隻oculus送嘅AW用VD入去嘅畫質
同我用VD入去steam vr玩Onward爭咁遠...
我用970推咋，但隻AW可以啲貼圖會blur爆
Onward直情好緊張，好似打仗咁
過完教學打果關練習關都打唔贏...

所以咪送比你

但我插線清好撚多
AW練習飛劍時又喺玩勁耐
爭啲掉爛手制先玩得掂

好正常...ONWARD最低要求970
你睇下AW最低要求...係1070
咁當然唔同

插線效能係好過VD

half life 好似唔支援vrss?

NO

LM

睇左 我唔見有白點

我有撻模模地咁, 但打機就無事

屌 空中接波羅再扔返去

係VR度接到個波羅 真係好堅 佢有段係飛身執地下波羅再扔
真人飛身好痛

突發 即時! ONWARD要人
差一個
自己入TG 群!

爽 岩岩同BRO打組黎玩

同你玩完之後去玩左一陣pavlov (side quest free版)

雖然畫質係差D又抄CS, 但Multi mode新手friendly 好多

因為無咁易死, 比你D時間你有反應

練多d就慣 我反而鐘意呢種兩槍死

人都未見到就死左

呢隻GAME係到底發生緊咩事...仲要8舊水

有無比版權費 妖尾

間公司望落似係大陸D洗黑錢公司, 笑死

有機會係cam感應pixel死左, 所以會睇到有白點, overall唔影響使用

g2換左3070變得奇奇怪怪
決定暫時放棄專心玩q2算

尋晚本身想玩Onward，點知load完個Title 就Hold死左個畫面，彈出去就唔見左隻HDD....
可能HDD已經到期了
可能最近隻隻VR都10幾GB，搞死左隻HDD了

終於過左數

我25落ORDER 29扣數
等到而家都無郁過

有買其他緊要野先
例如d經典鉅作

我之前cyber Monday 買左隻segate 10tb
都係1450今日岩岩到

叫有進展先

你啱本身好期待
等下等下都開始無乜MOOD

有冇勇士衝左3060TI 玩Quest 2? 想知表現點

Bottleneck calculator睇過I5 6800K應該推唔到3080
應該都係3060TI / 3070 揀一張

8600K先岩

但似係光暈，唔係白點黎

好彩上星期咁啱買咗隻4TB...
搬完啲嘢當多隻AV HDD算

1650s 想run 5k加90hz....
10fps都唔知有冇

想問各位巴打
玩得多VR會唔會影響視力？

我直上咗16tb

幾銀
下次又買隻

唔會 google VR視力影響

2個月前買3xxx

有錢
夠我買兩隻

7200rpm即刻咗

你照上3080, 遲D出11系再換U同版

理論上21歲後近視好少會再加深

Oculus store game一律建議link

另外blur因為佢用taa加埋vd壓縮

多謝樓上咁多資訊，但仲係有問題
1. 近視使唔使帶眼鏡用
2. 點睇vr av（網上down），使唔使down app/ 點stream 或者入internal storage
從來冇玩過vr

希望好玩
如果佢隻斬老鼠有vr就正

唔好用眼鏡 要配len

買skybox

x2 maybe bug

Thanks

stream唔係基本功能架咩？
仲要買第3方 app

skybox係 streaming pc既AV去Quest 2
直入Quest 2係 但係VR AV容量太大 下下插線搬入去好煩

skybox對支援VR AV支援最好

直接上youporn睇 唔係唔得 好低清囉

明白哂！多謝你
睇下amazon幾時有貨先

其實我對VR AV都唔係太熟
要等人答

我就咁開vd睇都已經覺得好爽

今日玩左場sairento
轉得太快真係會暈
玩左場就搞唔掂

同埋買左俄羅斯方塊
好靚同好玩

如果淨係av vr用deovr連DLNA server都夠(免費)
skybox比deovr好嘅係support到mkv,字幕,選音軌,DTS,Dolby TrueHD
有自己client做streaming
睇自己需要買唔買

Skybox 好過deovr ?

1.眼鏡可以用，但係長遠計都係配lens好d
2.deo VR player(免費)可以開到media server(電腦/nas)上面嘅片
又或者放入機入面開
quest 版skybox要錢

原來有得就咁買斷架？
但係宜家上左premium有冇得齋停premium?
次次見都係要delete account

X 3
已經兩個星期， 不過我玩Gun Club VR中，可以唔經Steam VR

有welcome25 75折買beat saber 抵唔抵屌？
但定應該同時買埋其他嘢用盡個coupon code?

目前淨係買過virtual desktop

咦原來可以apply成張單
我求其買左隻game Tim

我其他大部份game都係steam買

我估checkout 時可以apply 成張單咋
係呢 有咩quest store game 最抵屌

我暫時買左robo recall, 俄羅斯方塊，stormland同埋blaston
全部都叫可以一玩
要睇下其他巴打買左咩

人口一

點解得我無收過code

you are not alone

屌你老母朱西伯格

我決定SEND ticket 去問佢點解我無code beat saber ,skybox, virtual desktop 都係正價買, 仆街

突發! Onward要人 -1

Project Wingman VR - First Impressions

正wor

用keyboard
好唔開心

Have you bought anything recently?

Or just try

突然見到有得買個配件將以前vive 個elite strip配著quest到
買黎試下先

真係超正

onward 有槍架玩 就似足8成

曲線收兵

Oculus Quest 2 同PS VR比較下係點
睇唔睇到 DMM d片？
係咪Oculus Quest 2 睇DMM會勁清？

點樣按 睇到 dmm ？

PS vr 根本係垃圾級，q2勁過佢好多喇

Psvr quest1 都未叫做對手

我有psvr同quest 2
如果quest 2=無近視正常人
咁psvr= 150-200度近視唔戴眼鏡

咁恐怖

比喻姐
PSVR D 格真係好明顯下
當然PS4機能有限都可能有影響
但天生要駁住線+resolution低己經無得救
次次要玩都要駁一輪線我己經唔多想玩

PSVR 唔係拎黎比 差太遠

老老實實我覺得zero 同onward有得揮

買左slr 月訂記得用coupon code “freevr “

61%off

120 hkd一個月

等緊榮譽勳章

有一代係咪都應該要升級 1516左好耐無實機比我試,怕買完返黎分別唔大

而家每日玩一分鐘暈到pk 嘅驚
希望越來越唔暈，適應到，咁就可以join 你哋 onward team

好大唔使驚 起碼冇格仔好多 部機輕咗好多

ok!有你呢句即刻order

買買買！

加油

又水人買, 本來諗住今年買完3080唔再買硬件
就係你水左我買quest 2,
之後自己又加埋個副廠頭帶,
再加埋條usb3.0線,
再再加埋個盒,
再再再加埋個近視鏡片,
再再再再加埋一堆games,
再再再再再搞到我無時間玩2D game

我開左隻zero caxxxx行一陣都好暈，可能我坐係房玩，係咪一定要企起身玩

你有motion sickness 要堅持克服

雖然我第一日玩成個鐘槍game都無暈

好嬲好嬲好嬲好嬲

坐喺度玩一定會暈 因為你望緊嘅嘢同你身體好唔協調 唔同步

要唔暈就企起身玩同埋行緊嘅時候要同腳原地輕踏FF自己行緊 呢啲叫練VR腳

仲有條cable 呢
仲要執房呢
仲要big screen打j呢

其他無暈
係sairento 玩一陣就暈

係咁玩 Eleven Table Tennis , 手感同真打差唔多

同意

我淨係係"移動同時快速轉身”之下會暈&個人會跌一跌

克服埋呢樣就完美

表示牛唔飲水

大家有無換個面罩?
可能我塊面大, 鎖實左會好um面, 但唔鎖實又唔夠穩陣

有換，之前淘個間有埋比lens用面罩

膠果隻？ 定皮果隻?

換左會唔會無咁um?

冇換
唔想放任何來歷不明支那製物品上塊面度

皮嗰隻大量劣評

我自已唔覺um
都係應該係皮個隻

快啊嘛

振興贏國全賴有你

努力走資中
要迷惑佢以為我買國貨

原廠眼罩 我覺得都唔差

咁可能我面大
眼下邊果個位Um位耐左會痛
同埋原廠好吸汗，琴晚玩了濕晒

大家安裝Sidequest 個陣，
Oculus 個developer account 係直接用自己Facebook定開個個新, 開完新又要連番Facebook ?

用自己Facebook account 開左developer mode 又要入信用卡+電話

逼人開全新Facebook account + 連developer account?

用自己FB ACC
developer account 果陣唔洗用信用卡 用電話就KO了

有冇巴打買左淘寶有隻磁吸lens 有冇伏, 屋企人都會玩, 唔想成日轉黎轉去, 有間有磁吸好似幾方便

無伏

code "BF2020"
74% off , $80一個月

美國amazon黎緊有冇特價
之前好似22xx hkd
如果有真係想等吓
始終運來都要時間
同埋唔係必需品

slr jp 係咪冇code.. 主睇日本多

貨都唔夠你估會唔會特價

我想問下香港邊到有得買連電腦條線 佢本身好似無連埋 但我屋企又有一條啱插 不過好鬼短又 lag 只可以用來入野

都係電腦鋪, 旺電黃金之類
留意返係USB 3.0, 最好寫埋有5gb 速度
雖然最後TEST返來都會係得返2gb左右

請問果條係咩線來 好似唔係平時usb 插口

一樣都係usb type C

lag？ 你用咩顯示卡？ usb 2.0都唔會lag

原來有slr jp , jp site 多唔多無格 ？

先睇你部電腦背隻係用usb 邊隻port

之後就買一條usb type-c <-> 你部電腦背隻既usb port,
記住要usb 3.0或以上, 最好有寫5gb速度

Android電話用開果啲USB type C線 冇特別嘢
加多條USB 3.0 延長線

有冇巴打可以分享下skyrim vr 既mod list
之前好似見到 搵唔返了

都算多, 但jp 同us 應該分開account?

已買, 係咪有app for quest2?
同埋可以直接係quest 2 用app 播8K?

如果用skybox果d player
其實4k己經試到, 因為始終只係模擬戲院咁係前面有一個大mon咁睇,
實際用到既resolution應該唔高, 但其實己經好有睇戲feel

如果你開左180或者360, 即係用晒整個quest 2所有位來播片
就算去到6k都係起晒格仔的

想買quest ，預左帶con玩

係咪一定2代好過1代

我見2代瞳距得3段式

另外如果用Quest睇vr av係咪直接入條片入去就得

剩係用過三叔以前個手機vr

係 無人會買一代

係

垃圾

2代好過1代

帶con留意返眼乾, 因為玩vr時好自然會少左眨眼
必要時買lens好過, 長遠睇都抵過帶con

話就3段式, 你可以自己Tune果時就住力較到段同段中間, 咁就有無限段式

手機vr無得比

多謝巴打解答

應該會配lens不過帶住con玩住先

應該剩係玩beat saber同睇片

玩beat saber我用lens都眼乾,
你打開音game就知更少眨眼

副鏡繼續喺廣州擺足3日...

三星手機VR直上Quest 2

跑步變跑車

懶得係美森買

係旺角行緊搵緊現貨

+1

carosell 最平見有$2700

sexlikereal d free 片

想問多樣

香港得水貨有問題照send返去會肯整？

仲有4日

RMA
一換一 自己比運費

正WOR

頂,係wor
拿個手制出黎玩先

駛唔駛做登記

感謝

無野登記
唔係oculus退畀你 係美森退貨

屌3080係咪唔會跌返落正價，有衝動3070算

正價 都6000幾

一早3070 早買早享受 vr黎講夠玩 大部分game 都開到200% super sampling 到90 fps

3070就算買asus都係5千頭，就算遲啲炒完都係差幾舊水心理上易接受好多

平面驚開到4k推唔盡畫質/fps我又好似無咩所謂，ps4 slim我而家咪又係咁玩

3070不如3060TI

性能差10%內

價錢差20%以上

3060TI 最平33XX

BTW 心造好正
段GT SOLO 好正
LP 好厚聲

買啦買啦
仲要有現貨

不如比多少少上3080

我見其實可能下年仲有super 出
宜家3070之後就上40或者super
早買早享受

就係而家唔係少少先唔想上3080

有game play! 榮譽勳章

岩岩買左contractor

超勁

準備係支那買隻 200-300rmb

槍架當真槍 小心popo爆門

呢款238

用緊1080 係咪玩唔到

玩到 中階水平

呢隻好D,唔影響渣住既手感

但呢個design 係抄人地, 買支支野良心過唔去, 但官網買要7舊水

有3D printer 就好, 可以自製

但我買左呢隻 可以調節

EA 野等佢上EA play先玩

等你包膠我再決定

Ea play好似都未有一隻vr

STAR WARS中隊爭雄 有10個鐘計唔計

我嫌佢入彈 拉雞 太簡單

有冇咁黑仔

ONWARD個個都M249 唔通個個都M249咩

隻野唔係黑人就tbsjw大哂

比我想像中快

你係比選中既小孩

玩槍game描人 完全係靠feel 近距離 描準鏡完全無用

Contracot好撚好玩

玩左陣beat saber上哂癮

但睇av明明條片都成20gb都覺得曚係咪正常

打機好清

係咪180 度果啲片？
想試片既清晰度 睇第一頁 自問自答

19.我睇片好似好矇 片源問題？
A貓：新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE 唔好用YouTube App

呢個Youtube Channl Jacob + Katie Schwarz試機一流 足料4K 60FPS 可以試到Q2畫面既功力
唔好試180度360度既片係Youtube睇呢類影片一定係朦要清就自己搵片源自己DL

係180度片

原來係咁當大劇院都幾爽

玩埋pistol whip

尋晚都打到3點,隻手就跛先訓

不過D 自製歌 難度多數好難,好少有HARD或以下,
而且有D HARD 難過EXPERT

啱啱收到

公喜！ 玩first step!

新手入坑，想請教下如果想玩steam vr，係咪一定要用佢條quest link。深水埗個d type c 3.1 5米訊號放大延長線work唔work？

5米太長 速度會減衰

3米內極限

買VD可以無線

wifi最好喇 唔洗線爽好多

我撚完條usb試畫面極限 都係用返VD

笑撚左被人偷卡

CYBERPUNK會唔會有機會出VR版?

出5090時應該有機會嘅

強烈推薦contractor 第一次連玩一隻game 3個幾鐘

雖然係onward 咁真實

但場影方面都做得好好
玩家 地圖多
模式多

一個字最爽既槍game

有機會 個CEO話其實已經有VR開發工具
仲試左啲map用咗vr做test

豆皮推介 VR十大

我打電腦槍game 會手震 同 心跳快
每次打都好辛苦

但vr竟然完全無呢個問題

你係VR強化人間

Contractor 4.5分
Onward4.1分
Pavlov 3分
Zero 3.5分
Population one 3分

我自己會咁比

ea仲有3日

仲以為永遠體驗唔到槍game 樂趣

訓醒試下先

you are 操新kit

我本身教係打算用5米線
因為PC係房

最後用VD行wifi都係百零蚊一定平過靚既3.1線5米

快d 啦

onward除咗AI 叫聲太奇特
動作太單一之外

滿分之作

諗緊mod唔mod劍同avatar 錄埋第三身
好似幾複雜

有早無遲 一定唔洗14號

買左 希望好玩 有特價 5x蚊

5米速度一d都唔差 都有2.0gbps

D叫聲真係

點解我用vd玩creed rise to glory個畫面會分開左右眼咁?
但我用link玩係冇事

我買QUEST版,
研究下應該搞唔到

Quest版我見巴哈有人講

我本身都係買Quest版但我嫌太複雜即刻退左錢去買VD同Steam版

steam版你怕唔怕delay好勁, 之前我買過, 但真係feel到個delay, 要預判先得, 唔知係咪我wifi太癈

Mac 係咪乜都冇？

10月更新後 改左方法破解,
我搞左好耐先成功知點ADD歌 (英文廢,不過無中文SOURCE,最後都係要睇英文官網一步步搞,不過成功之後就可以好簡單ADD歌),

我心足啦,唔搞劍同第3身

但用vd好似損畫質？

係 但其實而家vd畫質一d都唔差

搭單一問，有冇邊個網可以免費下載vr porn?

usb線都會

總結 只有3080以上用usb線先去到原生畫面

特登訂左張3080玩vr/2077

但玩槍game 真係無做運動feel

唔知關唔關第四波事，落唔到黎香港
都唔知做乜會經左大陸

可以推盡

你買邊間?

老老實實
VD 等比 LINK

畫質同delay :
如果唔係特登去搵相同位去比較,
根本分唔到有咩分別

但VD無線, 我係咁轉身無阻礙,
用LINK轉多少少就掂到線, 打beat saber直程差D 一野chok爆條線
好采夠長, 所以除非係坐定定既game , 其他一律VD

上邊講用左VD預判既巴打, 建議先開VD 個performance layout睇下係咪要換router, 如果唔係我只能講可能你打開電莖120, 眼勁

線用usb 3.1 得唔得的

得

裝window

我一時時用到vd router好唔穩定 成日隔日先用到

咪vroptician囉

應該唔關武肺事既
落嚟香港免檢暢通無阻
有可能check得嚴班機delay都唔出奇

係 玩唔到

但件野4號到左廣州到宜家都冇update lu

德國郵政hp你加咗email通知，份嘢到咗香港實會通知你放心

自從買左vr 而家每日返工都諗緊
收工之後去冰島睇極光定去大堡礁潛水好
cls

我都係未放工就諗緊返去睇咩好

想問下個透視模式係唔係得黑白

睇現實景因為係360真係麻麻
4K都係起晒格仔

都係要game入面好D, 希望有一隻game可以整到個風景靚D
而家VR最靚既HLA都係以室內場景為主

YES， 佢係用４個角既cam 組合俾你睇

明明就係睇北歐妹定係日本妹

係

尋晚瘋狂睇日本妹好立體

steam VR home 有個場景係教堂
你試下去睇 呢個係我玩vr以來最清晰同埋真實嘅體驗

其實我想問點真接開steamVR home
我直接開steamVR時係格仔空間
要開左一隻game, 再退出game, 佢先會自動開steamVR home俾我

我都唔豬

你唔俾人睇非洲薛凱琪

可以睇埋泰國人妖

或者係gv

其實第一身有vr 都好正常呀

我諗好快有得玩

用VD 睇desktop 個陣右下禁steam icon 再禁steam VR

用咩睇風景？ 99 earth?

thx
我set埋先

同一日買，仲未扣錢

用VD玩 玩新手歌就無咩事

你一玩快歌就會FEEL到斬落去無反應

所以現階段想玩VD 玩BS可以死心

VD畫質完全無得同插線原生比

我自己用緊AX ROUTER 成個router淨係FOR VR

如果我插線玩BS個畫質基本上同電腦MON一樣咁清

但用VD玩明顯FEEL到D色好虛,同埋玩快歌甩到仆街

原來會咁
我又未試過快歌

美森而家係咪冇貨

其實你開到4K resolution vd一定唔夠link黎
中低 setting 分別唔大 high ultra 分別會比較明顯

要等 太搶手
Q2同Q1一樣 搶到成日無貨

試左VD同cable玩BS

去到expect 難度會易feel到個差距但又未去到話明顯delay

如果插線係1 VD大約係0.8-0.9左右既感覺

都係一般ax router

不過原生stream VD去玩BS個畫質好雞

有無可以出到720/1080既方法

VD 畫面 高
steam VR 解析度 150%以上

早過你落order但仲未寄出

啱啱正價搶到部 但已經要去到下個月底先收到

因為你唔係被立即選中既細路

256係好搶d
不過64都夠用

唔洗下個月

巴打用緊咩顯示卡？

岩岩睇VD同link畫面設定嗰條教學
有成十個人睇緊 但係呢個post唔覺有咁多人

佢2080ti

如果有勁卡 要極限既畫面 一定係用link

Ic
用線會唔會感覺好重
好似扯住你咁
同埋會驚仆街

重 所以要拉後 搵魔術貼 將usb線同埋頭帶固定

線喺後面冇咁易仆街 而且差電位唔洗咁受力

梳我講得唔好個畫面無問題

我係講直播上FB得360/480p

有無oculus for streaming既apps可以出到清d

回帶

i see 呢個好似冇得搞
錄既話最多720p

用sides quest設定可以1080p

錄既話720 1080

同條龍玩撚咗九分鐘

VR方式鑑賞名劍 真係好好J

會

所以要用魔術貼係port位固定好條線

另外背位我都拎住櫈浪住條線,個feel就同vd一樣

不過轉身就一定要用JOYSTICK,所以槍game都係用返vd玩

證明隻歌仲未夠密集

有d歌要係咁上下上下vd已經會fail

黎緊有咩值玩既game出

早你一日買，256GB，仲未 ship

我64gb

64 gb 都咁快，you are the chosen one

幾時有一隻multiplayer 既zombie game

A字頭果隻咪有

ph premium原來都仲有可取之處
可以download原vr HD片源

有無source

arizona sunshine我可以同你連

咁快有實際GAMEPLAY

QUEST 2版畫面唔錯

姐係無

睇左d片 似係探索冒險類多

我都係同一日買
快d啦

過多兩日應該有

有個屍潮mode係 係咁出zombie 睇你幾時死, 果個岩coop

superhot 真係好撚正

屌 最精彩既時候無錄低 ONWARD 玩緊
我地3條友係屋內駁火 我係樓上 射緊人 見到個敵人扔左手榴彈入屋

我即刻大叫 叫人走開 我扔左枝M4A1 即刻扔返地下個手榴彈 扔出去 跟手就爆 屌你老味 拍戲咁款

算打得OK 呢場

直播! 即時 突發!

啱啱拎咗玩咗幾個鐘，戴眼鏡玩一放低見到d花痕，明明都用咗佢跟機個個墊先玩
想問下會唔會有影響架

佢個spacer 唔包安全 強烈戴眼鏡嘅要配len

1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

有啲就淘寶 自己考慮價錢

咁當然有影響...都花左了

我無近視都想加平光鏡穩陣啲

唉 諗住玩陣應該無事試下先，就住最後都衰

最少買張保護貼，我貼左，然後個邊貼唔平，其實唔覺。
所以其實正中間無花，我覺得無咩太大影響。

試咗VR paradise...
啲囡囡喺你面前連粒lin都睇得好清楚...
但估唔到仲可以入去開房跳...
連D褲都除埋...加上鬼妹嘅肉體係你面前擺動...
不過好影響體驗係我得張970，明顯唔夠力...
搞到啲女囡囡扭動身體時會lag機
升級左顯示卡個體驗應該好好多
打唔到seafood同未揸到...
唔知關唔開顯示卡卡事

真人cyberpunk

Oculus link 有咩用？ 係咪只係for 玩rift s 既game ?

其實都係Usb線 不過光纖整 線材軟身

一般usb線都玩

rifts game

用VD或usb線都玩到

其實Rifts game 即係類似steam VR另一個平台

唔該唒巴打

想再問下咁 link 同 VD 分別係邊到？，玩到rifts 平台game ?
Link我入去記得都控制到部電腦

終於有同好
我用g2玩仲正

大大力打多幾下seafood會話你無禮貌唔同你玩

個dev話遲d仲有更新

分別就係有線同無線 一樣玩到冇分別

VD用wifi連去電腦
USB都係連去電腦

咩平台都好 用VD或USB線一樣玩到

咁Vd 係咪都可以用USB連電腦？唔一定要用WiFi?

咁VD係無線 當然係wifi
VD用線 ？

明白唒了，之前傻傻分不清，感謝巴打解通我

VD的確有線式VER 不過唔係Quest 2用
係rifts headset用

所以唔好買錯版本 要係quest store買先岩

二選一

唔會VD但係又插線

想玩subnautica vr

想玩Cyberpunk 2077 vr

而家就咁玩CYBERPUNK浸沉感已經都幾好
有埋VR就真係不得了

Amazon無咗256gb賣既

VD 係咪玩唔到 rift 嘅game?

玩到 先開pc oculus software
再由VD tabs games 開Rift game

希望會出
不過可能要rtx40系列先玩到

VR視覺小說 有中文

《Medal of Honor™: Above and Beyond》
建議配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10
處理器: Intel i7 9700K equivalent or greater
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA RTX 2080 equivalent or greater
儲存空間: 180 GB 可用空間

最低要求無講

Warhammer Age of Sigmar: Tempestfall | Game Announcement Trailer

呢個應該係PC VR ONLY

無貨會落架, 等下

長文 VR壞腦

應該差唔多出

推盡左Q2本身既性能

Medal of Honor Above and Beyond 出咗
Steam £54.99 Oculus Store £44.99
唔知買咩版好 Online Mode支援Cross platforms 但組隊要同platform
Steam版應該多d人買(貴£10) Oculus版如果第日有quest版應該會送埋
唔知買邊個版本好

最後買咗Oculus版，希望遲d送埋Quest版(如果真係有Quest版)
Download緊 170gb 瞓醒應該玩得

BTW Respawn已經澄清咗2080只係建議

469蚊

好唔好玩 等報告

我想問如果 VD 玩 vr game 乜都開盡，90 fps 一張 3090 夠唔夠做？
好耐冇砌過腦所以對卡冇概念，如果唔得咁可能會慳返等 4仔卡算。

要睇咩game HLA就輕鬆 因為隻game寫得好

無mod版skyrim vr都得

上面嗰隻榮譽勳章唔敢包 因為佢建議配備已經係2080

要預留顯示卡性能推Quest 2原生畫面加90fps

VD其實有極限 唔會出到原生畫面

只有插USB線先有原生畫面 3.5k畫質

唔熟呢方面

唔夠 super sampling 可以無止境咁上

你又唔好真係“開盡”, supersampling 開盡既話30090都死

正常既最佳化，3080都夠做，3090當然係ok

唔急既話建議等一月搶3080ti

唔係 3090 先行到 sli 咩？
3080ti 硬係覺得最多追到 3090但又冇得行 sli
啱啱開始玩 VR，如果唔暈咁黎緊可能會玩埋 8K pimax，好似好大想頭咁

3系無sli 好似係

其實 VR 點解唔設計一個頭盔咁，起碼容易啲設計先，我唔介意戴住電單車頭盔咁去玩 VR，沉浸度應該會高多兩三級

有無巴打有耳機推介

本身屋企用緊rog wireless好似唔太岩

又唔想買太長線既耳機

omg好貴, 早兩日先2077黎

抵買

3090有

但真係要財力充足層主有呢個能力既話我又唔介意佢試下

熱，熱，同埋重,同埋貴

又減
Superhot 好正

FB開發出新型鏡片 又輕又清 但會用係AR先
所以無咩必要大大個頭盔VR

《The Game Awards 2020》
最佳VR/AR Best VR/AR Game
戰慄時空 艾莉克絲

NVIDIA DLSS深度學習超採樣抗鋸齒技術是一種基於人工智能、神經網絡、機器學習的智能抗鋸齒技術，不但可以帶來更銳利的畫面，還能大大提高幀率，魚與熊掌也可得兼。DLSS 1.0伴隨著RTX 20系列誕生，後來升級到了DLSS 2.0，如今隨著RTX 30系列的發布，NVIDIA也悄然升級到了DLSS 2.1。

一如版本號，DLSS 2.1的變化並不是很大，主要是支持8K分辨率並兼容VR虛擬現實遊戲，同時支持動態分辨率。

VR遊戲一般都需要不低於2880×1600的分辨率，刷新率至少穩定在90Hz，有的頭顯比如Valve Index更是要求最高144Hz。

遊戲要想在高分辨率下獲得高幀率，對顯卡要求自然很苛刻，如今有了RTX 30系列，再加上DLSS的輔助，這都不是事兒了，可以讓遊戲在一半的分辨率下進行渲染，然後智能放大到高分辨率，同時依然有足夠高的幀率。

NVIDIA還給出了一組數據，RTX 3080顯卡在4K分辨率下，DLSS開啟後遊戲性能少則可以提升80％左右，多則可達1.7倍。

想換隻5ghz既router玩vd
有冇邊隻平既推薦

唔熟 好耐無留意了

asgard's wrath 我而家先玩
屌你 正撚到 一開波化身為神 海戰打巨大八達通
再上左人類身 神變人 係海岸既場景 真係美不勝收

VR 人生必玩系列有兩個

asgard's wrath同
戰慄時空 艾莉克絲

如果有中文就完美, 有D 解謎位用英文要睇攻略先解到

可以用Quest 2 駁電腦玩到Cyberpunk 2077 嗎？
隻game 都第一身好似幾啱咁

Project wingman 真係好正

有種feel 係個戰機上面

Medal of Honor Above and Beyond 小報告:
玩咗Champaign一個鐘左右，我用3080 VD玩冇Lag少bug(例如補完血針筒重係會插住個身)，畫面當然冇Half Life alyx咁真實咁多detail, 但係光d同埋好清
隻Game冇踎低掣，喺室外可以cover嘅位亦都唔多，好易比敵人射中要時常補血，冇smooth turning (要等patch)
故事暫時冇乜特別，由好多個mission組成，d mission都算短，好多Cutsecne
Online對戰最多人玩"佔據mode"，其他mode CPU多過真人
我冇玩開COD, 不過應該好相似，少血,快死不停respawn

總結，我覺得champaign mode不過不失啦， PSVR隻Blood & Truth故事鋪排做得好d流暢d，呢隻有d玩吓停吓唔夠暢，希望玩後d會好d
鍾意玩COD嘅Online同fd玩都OK嘅，成隻game感覺好old school
唔算係VR必玩game, 亦未必人人覺得值正價

Medal of Honor d模組同呢隻幾似吓，不過清d順d
Asgard's wrath我玩會少濛同疾疾哋(喺酒吧入面)

Twitter有人話用2070s加Oculus Link load Steam版load唔到，買Oculus版就無問題

利: 我最初買咗Oculus版 之後退咗買Steam版

無VR

STEAM VR係咪一定要用線LINK住?
次次入STEAM VR都叫我插返條線

sides quest有冇裝VD paths?

steam VR當然可以VD
唔會插線only

尋日啱啱收到
未搞SIDEQUEST
好似好複雜

Rift s 降價300usd

第一頁教學

試試先 謝樓主

GAMEPLAY好短 2小時爆機

副vroptician終於黎到香港喇，差唔多成個月

終於送到黎

Quest 版 ScoreSaber 終於 update 咗
右邊有番個排行榜睇

我之前講左喇 我光速退左
你飛對話...REVIEW話半個鍾爆機

11月14號落order...

寄出先啱

咪同我差唔多

條女痴撚線

上面見到有人提Blood and Truth
其實呢隻有無可能移植做電腦或者Quest版？
當年爭少少為左佢買PSVR...
另外玩榮譽勳章至少要i7 9代？我有無睇錯？
我先得i5 8代咋...

係要win10
同gpu 最最最最少都要gtx970(當然最好唔好啦）

cpu好似冇咩要特別勁

佢星期一到就真係寄出到收到真係整整一個月

用得安心咪算

希望真係會爽好多
唔知擺唔擺到入rift s度用

想太多

不過早排插返個rift s覺得好矇

唔知rift s靚d定係quest 2+link靚d

rift s等被淘汰吧

換左新機
I7 10700k
3080
行緊wifi6
唔知點解用vd玩bs無q2版咁流暢
已經喺steam set左90fps
Vd都係最高

LETEANCY問題
原生->入線->VD

VD BITARTE 應該要低

其實呢個咩設定黎？

第5頁 應該要SET低
高 畫面靚 LETEANCY會馨加
要LETEANCY低 BITRATE應該要低

Blood and Truth真係幾好玩，我去我朋友屋企玩過

但係咪仲未有vr game用到dlss

無 等2.1

我玩果陣一開波喺海上面打
係咁黑畫面

我諗應該唔會有PC/Quest版，隻game由Sony Interactive Entertainment發行
Blood & Truth喺我心目中係Top 5 VR game, 但千祈唔好為咗佢而買PSVR
PSVR重係用緊PS3支Move Controller(冇Thumb stick), d粒粒好明顯，要駁Camera, 又成日detect唔到手掣，每次開嚟玩都要set好耐
係都等PSVR2先好買

大家填下

當年喺動漫節排隊玩過就念念不忘...
可惜真喺太貴，成套嘢為一隻Game買唔落手
同埋當時都覺得有啲矇

其實PSVR都有d獨佔值得玩 (生化7, Blood & Truth , Astro Bot, Until Dawn: Rush of Blood, Firewall Zero Dawn, Wipeout, GT sport, Ace Combat 7, Dreams同Iron Man), FOV大過Quest同戴得埋舒服d
不過PSVR已經係上一代嘅VR headset, 玩過Quest 2之後你會覺得體驗差一截, 比下去
我買完Quest 2都冇再開過PSVR嚟玩, 諗住等PSVR2出先至再玩返呢d獨佔game

想問你地點睇quest 2 vs rift s vs hp reverb g2？ 我只會用作pc vr，聽聞quest 2駁電腦效果不如rift s? (但rift s好似係咪停左條line?)，quest 2一雞兩食我又好似用唔着

預計買部10850k+3080，行nvenc 打機+直播，想知vr game 對gpu負荷有無同期嘅3a大作咁大？ 本身3080應該夠料handle 任何大作嘅1440p max setting + nvenc，但唔知咁樣夠係vr game推咩setting?

cls 仲Rift s?
quest 2清過Rift s好多
可以wifi連電腦

TG群有個岩岩貪平買左Rift s 而家後悔緊

聽聞Q2不如Rift s
邊度聽返嚟 Q2開盡 可以直接挑戰G2
Rift s完全跟唔上

VR game大食過2077好多

笑左 係咪想人幫佢清貨

No man sky 開到全低 2k fps得60 但又幾好玩

關於效能問題 我轉頭再答你

美森清緊死貨

上面嗰位仁兄 呢個可以參考下
豆皮用緊3070

好奇怪 我開ultra 都有50 開最低先60 係咪隻game優化差

咁撚驚 效能方面唔係睇pc咩？ 我睇reddit話插線\wifi都係會lag同畫質損失？
價錢方面我無考慮兩者差距 只係search完話q2個設計好似頭重腳輕無咁舒服

其實第一頁關於呢個問題已經有講

係插USB線既情況下
要推盡3.5k 解像度 in game setting最高 90fps
3090都唔會夠推 兩張3090可能得

如果係Wifi
最多2.5k 解像度 相對地比較好推

以上兩種連接方式其實都要睇你玩咩game

game問題

2077已經直接將3080打落一級 唔係2021年都要直播720p咁驚悚呀話

你睇番第一頁 解析度都唔同
個vr headset格仔mon 十張3090都死
VR headset說穿了就係戴喺頭度嘅電腦顯示屏

Quest 2係3.5k

插線畫面無損失（顯示卡夠勁）

btw你睇番第一頁 伸手黨我唔會答問題

玩慣VR既唔覺pc games大食

因為本身已經被大食開

Vr 遊戲 絕對去唔到3a大作咁靚 但而家vr已經唔會有話唔清既感覺 只要你張卡夠勁 vr 要清 係因為要超採 等於你電腦開4k 但vr要更高

即食上食

講多少少 因為VR headset鏡片有別於一般電腦mon 只有中間係清 叫sweet point 四邊係矇 呢個冇得搞 部部都係咁

所以假設有個mon 3.5k 同 Quest 2一樣
解析度觀感一定mon清過Quest 2

因為電腦mon成個都清
VR 鏡片只有中間係清

你睇返第一頁 我用skyrim vr做比喻 VR化將同一隻game既建議配備 提升咗好多

G2大戰Q2

呢個係through the lens拍攝方式 即係直接將影緊VR headset個鏡片 所以你而家睇緊呢條片既觀感其實就等於將個vr headset戴上頭肉眼一樣

呢種review係最準備

G2大戰Q2

呢個係through the lens拍攝方式 即係直接影緊VR headset個鏡片 所以你而家睇緊呢條片既觀感其實就等於將個vr headset戴上頭 肉眼去睇一樣

呢種review係最準確

睇完本身覺得好似g2好啲，但佢條link講埋g2 tracking 仲廢過quest 2
作為眼鏡撚想知你地點評價個舒適度？ 因為其實無線同一機化對我無咩意義。查完reddit同youtube，啲人話quest2 個設計同音效麻麻？ 又講到g2個lens，喇叭，fov接近index，ipd可以較，會唔會比quest 2無咁易眼攰 ？

一定g2好啦 但睇埋個價錢先

咁兩個都係我負擔範圍內嘅，只係我睇youtube好似比比較多人講quest 2無咁舒服，咁如果玩2個鐘會頂唔住就無謂 想知真實用家戴quest2 戴得耐唔耐

我日日玩兩個鐘以上 用第三方頭帶

vive deluxe audio strap? 定halo strap

唔好買g2
伏黎過來人提醒

VD 無線爽好多 玩過就會明

可唔可以分享下點伏法？ tracking差？ 唔舒服？

眼鏡撚 買LENS

個硬件其實好正
audio好好聲，解象度清晰度高

但係錯就錯左連線用typec我之前2080有type c 位，但係轉左3070無左，惡夢就開始，用轉插有時detect 唔到，買左個ipe typec擴展 佢話個driver唔岩用唔到，極多限制，delete 左個driver佢個audio又係咁斷係咁斷

更加錯就係 window mixed reality
wmr本身會食你GPU,加上同steamvr個相容亦唔好，我換左3070都推唔到好高解象度，加上兩邊setting 都要較令到成件事更複雜，同埋gpu用得太高個陣唔小心禁錯開wmr menu就會crash左隻game

最on9係無得自已開機熄機，你熄左個wmr g2一樣係著緊燈，同埋feel到係熱
完全係浪費哂g2個潛力

用完g2就知道q2好，set 位簡單，開機熄機無難度，vd唔使用線，tracking 仲要好過g2

我宜家g2唯一係玩vr paradise

thx 估唔到type c影響甘弱智， 犧牲少少畫質我都接受到既

勁弱智，你整usb咪算囉

quest 2唔洗諗

玩VR 唔洗線 係好緊要嘅體驗
你未試過係唔會明

真 我玩no man sky坐係到玩都用vd

兩面都type c 頭買邊條線好

C to A
除非顯示卡有USB type C port

上面有人講關於VR有幾大食 如果追求極致
呢個值得一睇

兩張3090都有困難

一頭暈就FF自己行緊 左右腳原地輕踏

又一個迷上VR樓主又老吹

顯示卡有 不過唔知買咩線好

唔太清楚會唔會有兼容問題
因為N記都放棄左呢個插口...

好L長 不過有放大器 速度如何？ 有幾快？

8m

有 用緊 唔覺有移位
利申 伏地魔

PC oculus software有 test下

17號出Vr
Flight sim

elite strap
QC有問題 易爛

正常

tg vr group入面有3090果幾個好似都係g2
MSFS應該都係玩唔到full resolution
full resolution就會唔夠fps

榮譽勳章好似幾好玩...
但Quest 2應該唔會上架？
成170GB...

唔洗full la

原來BMPF 玩唔到multiplayer ，希望好快可以support 到啦🤪

啱啱就係特登為咗fs 買 quest2
唔知2070s 夠唔夠退

唯有降畫質降resolution
膠爸話佢5950X+3090先可以MSFS 4K 60FPS
你自己計下，g2係超過4K
G2 : 2160*2160*2 = 9331200
4K : 3840*2160 = 8294400
Q2 : 1832*1920*2 = 7034880

屌
訂左vr optician 成個月仲係awaiting lens

有無tg group?

有無諗過淘嚟用住先？
我用左一排都無乜問題。

想問下依加有Quest 1
Quest 2粒GPU勁好多

我FYP諗住做VR FPS
直接用Quest 粒CPU推

買唔買Quest 2好？
CPU勁可以減少好多效能問題

同一隻game分別大唔大？

我覺得你計唔計效能都好...
Quest 2畫面應該靚好多...
塊lens紗窗少好多

我24/10落order
14/11寄
啱啱先到

連登VR群

公海

無

Q2 係咪冇物理調整IPD?

iPhone X以上有faceid 可以用呢個app test IPD

有3格，詳細可以睇番第一版

嘩，正呀，唔該哂

平平地買部文書laptop俾細佬啦

用緊陣年mac 機(nvidia GTX 960/GT650M 兩部機黎)
想買quest 2 睇VR係咪可以收皮
唔想淨係打機想拎黎睇下片

打機就唔夠,
唔打機,只係睇VR就無電腦都得

佢有系統獨立run

睇片唔洗電腦

佢可以直接連我電腦個HDD攞片?

可以，set DLNA

唔該晒
睇下QUEST 2 唔連電腦啲GAME如果都夠玩就應該買部撚下

又一個以為VR即係第一人稱 平時打pc games高fps 即係VR game都同一效能既錯覺
佢1650仲要無S 真係咩VR game都開唔到

仆街 cls FB hand tracking技術更進一步

可以同時睇片羅，
VR開完拉埋1邊(因為有時會做其他野就跳返出黎)，
再將睇片既program或者Chrome音源指定返喇叭，同Q2分返開就可以。
當然你部機要Run到兩樣野無hung。

屌
vr optician到左
個elite strip(有電）無啦啦斷左
擺左喺個盒一星期...

有冇淘佬頭帶介紹返？

用精英頭帶keyword 揾有大把

工程進行中，拆左個全新未開嘅普通elite strap換落個有電strap

搞掂左，又做返條好漢，仲有一條是啤添

擺喺個carrying case都可以無啦啦自己爛
長遠黎講都係要買過個halo strap

咁凍玩SKYRIM 岩岩去完做黎明守衛任最後階段 會去到冰天雪地既地方
真係有FEEL 好撚凍 法莫被我殺到絕種

Man I am super worried about mine breaking now. Too many horror stories where the elite strap with battery is just breaking on it's own accord. Have you sent an RMA to facebook to get a new one? As far as I know this product's currently been taken off for sale due to quality issues.

英文好好我都用緊易裂 不過無電版 用咗一個月多啲 無咩事

終於扣左數啦

thanks, that's good to hear that at least not everyone is having this problrm. Facebook updated the status and they are shipping the elite strap with battery again but they have extended the warranty to 2years.

Just buy a taobao one la ching

One original can buy 5 taobao, and in fact taobao one quality not bad ga, good meal is a meal, bad meal is also a mean ar

rma又麻煩又嘥時間
唔搞喇，之前多買嘅嗰條elite strap就係因為買q2嘅時候 battery 版冇貨，之後有貨就買埋battery版
不過其實elite strap都唔可以話好舒服
因為佢前後夾住，唔係夾額頭，如果要swwet spot穩就要夾到好實...我玩半粒鐘左右都覺得有d辛苦要除低

我都打算淘多條halo strap返黎
睇下會唔會好d

True RMA is just a long process. Anyway let me know how your halo strap works out. I've also bought some extra bits from taobao just incase my battery strap breaks,

已經訂左QUEST2,應該月尾到
有無CHING知道如果用VD,可唔可以PC直接用MOBILE HOTSPOT SHARE 個WIFI比QUEST2用?唔洗經ROUTER?
我諗住直接買張WIFI CARD,PC放WIFI出黎.因為PC係房ROUTER係廳,隔住幅牆,WIFI一定收得唔好

可以 但不穩定 問題多 風險自行考慮

我部PC本身都係用WIFI,唔係插LAN線.
不過追PO話QUEST2要用WIFI6先夠快,所以先UPGRAD張WIFI CARD.
我應該會試下而家呢張WIFI CARD 有無咩大問題先,如果無問題先會UPGRADE.
因為如果換WIFI6 ROUTER,我都係要買張新WIFI CARD先用到WIFI6射DATA去個ROUTER到

@豆皮狗

佢有心得

頭先SEARCH左佢D PO
佢砌機好似遇到好多問題

BTW,係REDDIT 唔同人有唔同問題,有D人好似個HOTSPOT LOCK左係20mhz

可以只要你Pc同quest2 處於同一區域網就得

但我個case同你唔同 我有專用5G data router做share
部腦另外用pcie WiFi card接收 暫時我試過咁樣係最穩定

但一般你PC做hotspot 去share出去既信號 速度一定唔會夠用router好 ， 所以一定會無咁穩

佢WiFi crad心得姐唔係佢啲post

唔明點解pc hotspot share 出去既signal 唔夠router 快.
如果經router出,都係wifi card 射去router, router 再射去隻vr 到.
照計vr 直駁pc,唔洗經router forward 個signal, 條path 短d 應該快d 先係
我而家張wifi card 最高去到867Mbps. 等到左貨試下行到咩speed 先
thanks巴打

問題在於intel ax200 柒
唔係唔夠快

天氣凍玩Beat saber一流玩完成身暖曬

我都未到ax, 用緊ac1300

其實VD都係150mb WiFi 6存在意義係letancy細

唔係講Router 係講WiFi card粒晶片 全世界都係AX200

你張wifi card 有冇link望下

咁我明喇. latency 又真係無得搞

睇黎9成9都要換

用緊？ 定買左等收貨？

幾年前買嫁喇. 如果upgrade會買asus ax58bt

我自己都唔係用ax 但其實都夠 玩槍game果d無咩問題

要睇Intel driver生唔生性

我以前用呢usb wifi手指 經常跌到400-600 好唔穩定 玩玩下成日斷線

睇黎呢個速度 都係會比接收能力 同 信號強弱影響
前題有ax 或 ac制式

基本上你信號穩 夠強就得 vd怡終係睇intranet

我無wifi 6 router

唔係咁易換 我用5g data wifi router本身果個都兩千幾蚊 再換個wifi 6起碼要3000

好惡搞

VD作者/Relive modder 講過
WiFi card 係好唔穩定

你而家用緊 pcle WiFi card 會唔會經常斷線？
無喇喇去左20hz?

比起用usb 真係穩好多 未試過斷線 auto bitrate都多左一倍 呢排都好少用線打 所以

唔會

好on9 成500個mod
裝wabbajack 擺到明係大食獸 大佬

佢用980ti 問點解fps咁低...？ 我屌 答佢
佢又質問你

畀個牌子名 型號黎 thanks

980ti 連1660s都勁過佢

牌子就唔講啦 晶片就用緊ax200 任何牌子都應該差唔多 總知就係唔好用手指

未必 有個都係買左pcle WiFi card 出現勁多問題

最衰無lan 位,連pc 都要用wifi
如果唔係,買隻wifi6 router 就得
pc 用wifi, 一upgrade 就要升晒wifi card 同router

前排玩左隻ACRON松鼠

評價幾高, 男女老幼都岩玩
但係宜家廿幾三十歲都冇能力玩太耐

最近成日睇CYCERPUNK既片
如果有隻VR版你話幾好

我一見大多好評通常唔會買

戰鬥系統有伏 悶爆 已退

凍冰冰懶得開部嘢玩

開暖爐

玩skyrim VR當行雪山

VR女神 十大推介

今日玩左幾個鐘vr 睇野比平時蒙
原來係個lens 污糟左

一矇通常都會較位，較極都矇就會搞搞佢

quest 2都未用得盡native resolution
改super sampling去2560x2560 清好多但會lag

你張卡唔夠

冇駁PC

本身果個係唔夠推 唔清都正常 因為你強制用sidequest tune 佢

聽講會傷機

係 就算用原生QUEST 2既GAMES其實未推盡 唔知FB想點
真原生只有
PC 勁卡推盡1.7倍

就算有都係無用
等於用緊3.5K mon玩PS 2咁既畫面

佢好似用80定90
NOT SURE

所以拎黎睇片都無咩問題

我駁PC推1.5倍
project car2 得近景清 遠景blur
唔知係咪條USB線唔夠bandwidth 得2.7g

quest 1果陣直情不斷hang機

80ti

2.7 其實正常 大部分人都係呢個速度

你用fpsvr check下

你有無手動較bandwidth

有無朋友知點 wireless 轉檔案去oculus

我睇完都搞唔到

就咁PC set media streaming?

你睇左啲咩？ link?

關於睇片唔識 要其他人答

我正係想過file 係電腦過去oculus

插線 算數喇

插完無反映

我試下買條新線得唔得

係Quest 2入面

確定允許連線

你有冇裝第一頁嘅 PC oculus software?
Quest 2要裝driver 唔打機都要裝
windows點認你？

virtual desk?

唔關VD事

我試下先，謝謝

STEAM SS 150%

咁上下啦

用OculusDebugTool SET Encode Bitrate 300 OR 500都好似冇乜分別

用OculusDebugTool?

overkill 300以下ok

SET過晒
感覺係USD3.0 bandwidth太細 點都有壓縮

你用fpsvr detect出黎既實際數值幾多 oculus 果個預設值得 唔洗拉佢 如果你detect 出黎3k x 3k 都蒙就唔正常 1.8k-2.5 k 應該都唔清 點樣detect你睇返第一頁

如果你有1.9-2.7 g速度大定夠 九成人都係呢個速度

一

同埋我記project car 都有一個類似super Samspling in game setting 既野 我就拉到1.8 極限 最大係2 無記錯話

你detect左個實際數值再講

聽晚再試

要用FPSVR TEST
肉眼估唔準

那有暖爐 llm

project car用唔到FPSVR

搵唔到呢個setting
呢隻game用唔到FPSVR
in game resolution 行緊3840x2160

你有戴眼鏡玩？

冇呀

岩岩爆左2077, 可以返返 vr 懷抱

仲打緊

頂唔順原裝頭帶 amazon買有冇話邊隻好?唔會用淘寶

是但啦

我想問如果用oq2 連電腦 睇vr片係咪一定要用vd
佢身個桌面係咪廢既？

睇VR AV？

用Skybox
VD只用作打機

想問下
我見amazon好似得返400美
我會唔會係oculus買完再轉運倉到香港會抵d?

係官方網站買唔識

標題嚇親人 真係冇人入嚟

想問Rift有既功能 Quest2係咪都會有？ 主要用黎電腦用
睇下片上下網個d得唔得

基本上行Android你要上網睇片應該無問題

係dmm 10yen av 買左幾隻.
心郁郁想買隻oculus quest 黎睇

貪10yen片因小失大

仲未有Amazon 賣嗰隻價錢

基本上你插左部quest 2落電腦開occulus link，佢就會當左你係rift s咁一模一樣

諗諗佢先

但係畫質唔係s好d？

睇新聞話 全世界Q2賣到清哂貨 64gb 一機難求

而家有 64gb 下年2月送

錯 Q2高過佢
你睇返第一頁

當然都要睇顯示卡

期貨 即係無現貨

係咪無得即刻扣數食信用卡迎新

好彩當時俾你毒左去預訂

全球wfm，第4波又變種...
VR唔好賣先奇

前日入咗手
無睇呢個post
俾人老點咗
以為有行貨 買成3300
屌 早知爬下文
有保養一年

不過真係好爽
VR AV 同 Beat Saber
暫時上癮

無保養佢口講只係私下保 如果真係壞左 你拎去退佢會肯畀部新既你？？

會, 唔收你check 機費
但壞零件收你$3000, 之後話不如買部新既, 收你$2999

買貴由佢 全世界都無貨 要等出年2月先有貨

Q2仲缺貨個N記顯示卡

好快會買部勁電腦玩steam VR

Flight sim出左 Vr 有無人知用quest 玩唔玩到

我部手提電腦玩到呀
wireless玩過 今日買咗3m線

同隊友傾戰略 突然有個手榴彈係窗口拋入嚟
準撚到 即係扔走手上枝槍再執手榴彈拋返出去

有無乜game推介
我淨係買咗beat saber
其他都係demo

射擊game OK？ 我一定推onward

唉 唔早啲上黎爬文 衰on9

ok ah
我老婆唔玩恐怖VR
其他都ok

我返去睇下先
thanks

Steam VR大把好驚 見你咁有緣 送隻驚過你玩 叫raw data

我有隻quest 玩左幾次之後叉電無反應

thanks 巴打

quest 2? 試下RMA

Quest 1 黎 RMA即係點

新買Q1？
定係擺得太耐冇充電死咗

舊架 耐無玩見到個post諗下玩下
而家叉電又唔得 插電腦又無反應

鋰電池D機好多都會叫你得閒就充滿電 唔係會充唔返
可以買Q2

電已死 Q1已經無RMA 已完了

google amazon RMA

quest 2 amazom送黎最快都2 3月
如果上price買水貨點睇 有冇成功既例子

無咩問題

想知有冇推薦邊間

我就上carosell同人地買 貴200

兩邊都冇晒貨了

而家都唔止貴200蚊 貴成千蚊

我正正係捱貴咗一千
仲要唔知 以為行價 屌

我每晚都會玩beat saeber

似乎好特別

畀TG黎 send code畀你

@lihk34567

amazon 出貨啦終於

我今個月9號amazon訂 佢原本都預計話要1月中先到
但我見佢早兩日已經發左貨 下個星期一就送到
依家比預計早成個月就有 未必真係要咁耐 有新年禮物嗱 正

Skyrim VR Frostmourne Mod 霜之哀傷

j左好耐 把野型撚到霜之哀傷

仲有把RBG信仰刀

Skyrim VR Weapons Mod Quel'Delar SE

一樣都係WOW既武器

多謝SIUBAk
我同老婆會好好玩果兩隻game

有冇巴打買左medal of honor玩？
評價好似好差

評價差到咁 點買

Steam winter sales開始啦!

小小意思 玩得開心啲

暫定咁多

買deluxe定普通？

我未買

另外一隻最高評價 如果要買嘅話買普通版就得

岩岩見佢更新左 2021年1月9日 即有現貨
此商品可配送至 香港。送達時間： 1 月 6 - 18

即時訂左 開心

屌 真
唔該巴打 即時訂左

Steam 大特價開始中！ amazon補左貨！快手訂！
連登VR TG群群

HB又特價中！

免費拎Asgard’s Wrath步驟
（11月20日後 連接電腦後自動擁有）

11月20日前必須跟循以下指示拎game

1.https://
直接係右下角搵live chat

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus username

4.機身SN碼(係個手機度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

Half life steam特價
抵唔抵買

要買嘅大作 保證唔會後悔 呢個價已經係最抵買

利申 無買 買過一次後退貨 唔玩恐怖game

渣ga 根本唔係恐怖驚

Just bought it. But I know nothing about this toy. Will try tonite

買咗
halflife
skyrim
walkingdead s&s
仲買咗隻batman
同 gun club

夠玩了

！
batman唔係VR Game!
只係其中一個模式 用VR去玩 唔係真係玩 只係VR去睇 快啲退

old games 支援VR 多數有伏

除左no man sky

最好有強勁PC 如果唔係好快封塵
呢個post見唔少人已經潛左水
係呢個post見開果幾個都係Steam VR多

onward買quest版定steam版好？
知唔知2者server係咪一樣可以約fd打？
thx

要勁pc 咪姐係一闊三大
定係steam d game 大食？dl 左steam 個vr test都pass唔到
如果拎來睇av洗唔洗好勁既spec

跨平台對戰

steam版 畫面靚

睇AV router要好 5g速度
btw個post標題畀1萬蚊出黎

我知呀 三十蚊咋
等朋友上黎可以短暫玩下
thanks

啲hardcore 開party叫唔到人玩
買啲短短地無故事性幾好
superhot 推唔推薦？

大推無伏
個人無買 無玩 自己玩hard core game多

my computer 3900x 64g ram but cheap display 2080 only

夠玩！ 而家steam大特價 快啲入game!
必買HLA

ok. thanks for tellling

係咪有隻game 係坐過山車，叫咩名？想買俾女友試下。等佢收聲。好煩，又話我洗錢。近排bf 已大出血。

I can see my connection is 5g. I use 1000M plan

呢隻必暈 個名rolling唔知咩

買moss 囡囡應該鐘意

以上無玩過 只睇review 睇youtube都係休閒得意類

ok. thx. quite funny game. she might like it.

$200最抵？
係就買了

最低價了

無得入片落去睇？

有 你當佢係Android手機咁 其實一樣 佢係行Android

Pass到係基本中既基本個test 好舊啦

一套AVvr 分開三部
一部都7，8GB
入落去睇無問題 要成日換先麻煩

Thanks!!
巴打簡直係VR代言人

啱啱用q2 玩fs2020 覺得唔夠清
買邊條副廠線好？

我試試下reset position
跌佐落地面臨望住個轆,返唔到機倉

我授受唔到要盲摸keyboard/飛機桿 控制

淘寶線ok
我個個隻中間要插5米+3米,中間位要插mirco usb 5v 電

有冇link？ thx
我用yoke 加vr 玩 又冇乜問題 yoke throttle 嘅位置好快習慣

美森買應該都係淘寶野
淘寶平一半

TG好多高手 好多野我都問佢地

3090都頂唔到
唔順 唔清都正路

Elite Strap with Battery 係咪無可能買到 amazon無翻過貨

就算4k
睇返panel d 細字細位都係岩岩好
落到VR 真係好難睇得清

真 Q2都係3.5k

好易爛唔好買

唔係話改善左所以宜家官網有得賣番

的確有少少失望 要烘埋啲先睇的清啲字 唔知係咪用vd 嘅問題

VD最多2.5k左右
想開盡3.5k 用線
睇第一頁

想知個spec 要幾勁
3080 + R7 5800X 夠未

大部份夠 3070以上

試過用條普通叉電線窒到暈 係咪正常？要買返條專用線？

係唔係3.0？

你用咩顯示卡？
玩其他game有冇lag?

無電腦，
潛左水，不過唔係唔玩，
只係拎嚟玩beat saber，無咩野講啫，
之前oculus store仲買左In Death Unchained，
不過少玩呢隻，想打機多數直接開beat saber，打到手軟就訓

我前日喺電腦中心買咗條3m 10G傳輸 線 198
唯一不足係唔係L字頭

想問下VR用果啲衞生眼罩有無邊到有得買

要美森買 香港難啲

我估如果VR 再流行啲，應該會出optimized for VR 嘅硬件加速同埋sdk api，否則30乜乜都計唔掂，一個畫面要計左右兩次，double 咗個運算。

同ray tracing 差唔多，有特別設計嘅硬件同software 配合就好好多。

原廠80鎂
副廠34鎂
副廠係咪都夠做
都係L頭 5米

新手LM
同埋想問下rifts好定quest 2好
利申買咗rifts

DLSS 2.1係希望

一定Quest 2好 兩者有明顯差距

咁我係咪應該cut order轉 quest 2

即cut la
Rift s仲係屬於格仔VR

quest 2已經係無格仔
可以用VD 玩VR 選擇又多過你

唔洗對FS2020 VR有乜嘢期望la,我用5950+3090就咁電腦玩都唔順，更何況VR,如果仲要求要清同順分分鐘4090都搞唔掂

唔該曬巴打 即cut

2070s 係咪已經唔使諗

上面答左 等5090

個reprojection rate高撚到 隻game optimised 好撚差

隻walking dead s&s玩完教學彈game
又要重裝 download都有排

計美國時間都己經24號

有冇買fpsvr? 顯示卡使用率係咪用到100%?

成日玩到滿頭大汗，想問下大家點清潔部 q2

原裝面罩拎去洗

屌而家先知可以拆

搵到原因
一陣試下先

唔好用暖水 熱少少既水 小心甩膠

有冇巴打玩ets2? 更新左1.39之後就用唔到vr玩
VD開game係平面

有無人知 有D vr 片睇果陣 隻眼會唔舒服 但打機果D就無事 上網睇左好似話因為個camer 個fixed ipd 同 自己果個差太遠 目前我揾到得一個solution turn on 個force mono 但oculus default browser 唔support deo個app先有
sor for 1999

冇電腦

本身quest都幾多game玩
就嚟打爆Q1嗰128GB
beatsaber都幾百首歌

終於出現sale,但同上次black friday sale差唔多，vd仲貴左上次

我隻嘢星期三先到
有咩quest store 嘅game 可以買定先
Beat saber 冇特價

買咗tetris effect同 mini motor racing x

希望隻racing 可以練到冇motion sickness

有無人有玩Rec Room新出食雞mode

你似係想佢嘈多你幾鑊囉
一嚟叫佢打大佬

Check埋Rift Store
Oculus係低鳩能 crossbuy啲game
可以喺Rift Store做特價 Quest完全唔show

起碼見到 呢三隻Crossbuy Gane
Rift Store做緊特價 Quest冇show出嚟
Eleven Table Tennis
Face Your Fear II
Espire 1

可能想整暈佢然後...

有冇人Quest 2 sleep 之後wake 返部機嘅時候個畫面會好低fps, 超易暈，要重開機先正常返？

Quest Essentials: Holiday Pack 好似幾正，買唔買好?

分享一個steam Vr 睇片 veervr 入面好多高質vr片

試下還原原廠

隻mini motor racing x 真係做得幾好幾真，真係揸車咁，畫面唔係真實化而係遊戲風格，鍾意賽車game 趁減價可以一戰

我又暈到pk，款已退

隻tetris 睇comment 講到係另一層次，試咗。。。咪又係Tetris ，只係有啲VR 動畫起周圍，玩到瞓著。款已退。

離開SKYRIM邊境 巧滾動

開始係quest 2玩破解遊戲 咩都有

其實玩老翻唔使咁大聲

Hitman 3 VR只限PSVR

一排無玩，岩岩開番
個vd成日無啦啦crash

仆街喇，本身部PC用緊3080，唔小心撳咗入依個post，睇嚟都要買返set Quest玩吓。

睇到頭 post 講戴眼鏡一定要另外配鏡片，有無 ching 係唔配都玩緊？
禁咗啲 link 見要提供好多資料先配到鏡片......普通 piano lens 應該唔得啦？

戴眼鏡玩畫面唔清 VR鏡片有機會撞花 已經有個係咁 奶咗嘢 自己諗

PC Game以外既新世界

VR！

咁有額外成本又要再諗下先 thx

@豆皮狗

佢初初玩成日話好矇 唔清 配左lens話清左好多

利伸 我冇戴眼鏡 我唔知差別係邊
不過都係聽好多個過來人講 有lens差好遠 又安全

其實啱先 google 講大家都係咁講
不過我近視真係太深 左右眼都係八百幾九百度 + 兩三百散光
頭先上 vr lens 禁過對鏡片要 126 美金......成千蚊
我本身最大慾望係睇 VR AV 我覺得個成本有啲高

帶隱形眼鏡唔得咩？

成本都好貴 隱形眼鏡要換 長遠黎講

依家oneday都唔貴 反正平時好多人帶開
或點都Keep住有一個月用量係手。
我都係問下 因為我都有興趣 硬件夠VR用有凸好多
但太多因素冇買黎玩

本身無戴開
我諗如果真係玩都係配鏡片

頭帶有無人有推介 原裝戴起黎唔舒服

其實又有個問題，我一二百近視+散光，索性唔戴眼鏡玩又得唔得呢?照計部機咁近對眼，應該會睇得清?

佢唔係平面 如果就咁玩都得
呢十幾個Post既眼鏡撚就唔洗配Lens 喇

一係配Lens 一係隱形眼鏡

無選擇

二百度內可以一試唔用鏡

拋返畀你 入緊彈 見到空中有炸雞 見到即刻踎低扔槍執起佢執果下好驚會爆

其實唔係話唔清 係帶眼鏡 成日會對唔到焦 對到焦既地方係清可視範圍細左

唔好帶con 會勁易無精神

唔得 因為你唔係睇近野 雖然部機 實際距離係近 但當係透過lens 望入去 就同你睇遠野既感覺一樣

TRUE 即係同實現世界望野係一樣

明哂
咁師兄仲有個問題，睇完頭post都有啲唔明。如果我部PC行3080想玩Half life，其實係咪玩Rift出嚟嘅畫質反而會比較靚？

Q2靚

連wifi的話，壓縮之後出嚟嘅畫質下降得嚴唔嚴重?

Rifts 係上一代 有格仔

好簡單 頭Post講左

入線+勁卡 有3.5k畫面
VD+勁卡 最多得2.5K

Rifts係線式VR 推盡都無 Q2加USB線咁清

2.5K 用Steam VR SS硬推可以再清 不過勁食效能

如果你係畫面黨 要靚

Q2(USB線)點都勁過Rifts...
而且可以VD 一物二用

Rifts係上一代 FB清緊貨 仲買Rifts咩玩法

明白哂，唔該巴打
最後想問大概要預幾多空間玩?因為想連USB玩，但PC嗰邊空間比較少。如果用wifi就可以入房玩，空間就闊好多。

2m x1.5 m 我就咁 都夠既 某d game唔夠

WiFi入房玩 router係廳？ 咁就複雜好多

我部PC同Router喺廳，反而廳屋企人喺度比較麻煩，入房就大把空間玩。

5G唔穿牆 你入房用Wifi玩 一定lag 狂斷線

router最好係你面前 同一個空間

完

我都係wifi玩 router信號要夠強 我都隔左7-8m左右 得一道牆 有門 好順

咁到時試玩吓睇吓咩狀況先，必要時都可以拉線放部Router入房，麻煩啲但都解決到嘅。

唔該哂幾位巴打。

用deovr 無線睇av vr 唔太清（2x gb 一套，javdb download), 係咪用線會好d

我150度近視 玩Quest 2 都唔洗戴眼鏡
除非你好鐘意玩槍game

前海豹突擊部隊成員review Onward VR

我係用quest 版deovr, 會唔會未支援 4k 住
係咪經vd 用steam 既 deovr 會好d?

對比quest 既skybox 又點？

琴日收到quest 2 但戴得唔舒服
面罩好硬而我個頭又大 額頭位夾到痛
睇黎要配過個面罩先得 頭大人仕要留意

而家有冇邊隻頭帶係好

the room vr a dark matter

steam sales買左來玩,
幾正, 岩想坐定定唔多想郁, 但又想好好感受VR既人

如果想靚啲畫面用LINK
係咪插完USB之後就咁喺VD TAB開GAME就得?

插左線個HEADSET好似會自動入左LINK MODE,
之後可以直睇到電腦MON, 應該唔洗經VD

咁即係直接用佢LINK MODE個電腦MON開STEAM VR?

印像中係,
唔太記得, 一係等今晚返去我試完覆你

平時用VD無線太爽, 就算坐電腦邊都係用VD

好 我今晚都試下
想試下靚畫質

可能我眼唔夠尖,
之前特登試過, 我就感覺唔到有咩大分別
不過少左LAG係真, 用VD有時會LAG 幾秒, 通常係有野影響WIFI時
但一個鐘都唔知有無一次, 由佢算, 用VD無線太爽

入USB

再係quest 2入面 設定 oculus link (試用） 㩒入去

VD同usb係互相衝突

入得USB唔會用VD

你咩顯示卡？

我用3070
想試下LINK版HLA同無線版嘅HLA分別

2060卡睇4k lag唔lag

唔關顯示卡事
睇router能力

Thanks
上兩星期訂左終於送到
好彩訂得快 見到依家1月底先有
祝大家早d有得玩

冇check清楚
諗住買隻usb c手指用黎儲片
點知要fat32先識食...咩年代呀

隻q2都係256但係過片好慢

入手咗一個星期係咁玩啲demo game 同pistol whip
喺steam買咗beat saber用VD 玩, 但係graphic 差過oculus store 個demo好多, 想問問係咪關display card 事? 用緊張舊野r9 390

同埋想問問有冇咩搶game 類似pistol whip 咁唔洗自己控制行路? thx

用Q2 睇片?
點解唔買個SKYBOX之後直接係電腦或者NAS到睇

9成係張卡,
R9 390 係3-4代前既產物

beatsaber玩返quest版順好多

遲早要換卡

之前聽人講電腦版易入歌先喺steam 買

請問我本來玩開Oculus Q2 𥚃面隻beatsaber, 因為想入歌玩；
於是買左Steam上面嘅beat saber, 但係發現
用VD玩steam 版時，2枝光劍反應有D慢，

Quest版本就正常反應

應該係電腦問題 還是Wifi問題？

未換WiFi 6 Router,但係都有73Hz....

呢個真, 係beatsaver 按oneClick Install就搞掂, 或者用IN GAME MOD直接係GAME到DOWN

你開VD stream 入面個performance overlay來睇下邊部份既lantency最高

你快極都唔會有原生咁好反應架啦
音game我覺得好難vd

即係話 要自己入歌 就唯有插住缐玩Steam版，
或者 放棄入歌

要睇你平時係咪玩開音game

我覺得除非你玩到好難或者NOTE飛得好快既歌, 如果唔係VD可以接受喎

你開左performance overlay之後係beat saber到睇下network幾多lantency先啦, 特別係你仲未係wifi 6, 隨時network己經30+

3070都無原生畫面 順推90

你張顯示卡太舊

Beat saber一定買quest版

俾你睇下人地用VD玩beat saber

咁係咪已經定左1月4號到，唔會早阿
年尾放3日假無得玩

通常有機會會早幾日

你去順豐睇detail 如果到咗香港第二日就有

查唔到

無用啦 ping咁高

想問吓Dash Dash world會唔會好頭暈？同埋d賽道多唔多襟唔襟玩？見steam出咗有d興趣

請問如果我有 INSTA360 拍的片 如何放在Oculus Quest 2 睇？

Onward VR 花式手榴彈

Onward VR 閃光彈 手榴彈 馬戲團表演

Onward VR how to reload M249?

一樣，唔知做乜鬼
個畫面有時會不停震

我係quest bmbf都係就咁係入面down完sync就玩得喎

電腦wifi搬入去又得

入歌玩quest版都得喎

我會up上youtube set私人
再用quest youtube睇
/
Skybox vr 連自己電腦

煩，遲d再研究算

賽車，過山車呢啲屬於大佬級

不過我發覺坐喺車中嘅視覺，比較睇到車身同較多環境嘅視覺係冇咁暈，頂耐少少

終於到我有7折code

In experience, 星期六有
Btw, 同巴打同船

新一批制造既headset有可能出現QC問題 lense 出事

呢啲角度究竟點影出嚟呢？

我都係同一批

除非你用ipad，如果唔係要set green screen

你用link定vd?

成功用到Google Translates 係vr game 入面 size 位置可較

到左香港

其實係咪已經最平？同埋值唔值？
有冇巴打試過

CLS 洗咩買佢? 是但一條USB3.0 加 增長線都得

支那名牌

sor, link幫你唔到，無用link

今日送貨

仆街請左星期一諗住實冇死
但竟然咁早送 希望佢聽日/星期六先送

有乜所謂，反正順豐一直都係唔肯上樓
都係擺喺樓下看更㗎啦

我個邊次次都上樓 公屋仔

負皮係唔係抽中左H3 LENS?

放工返屋企同埋個速遞員一齊入門口
即刻企係隔離等佢交低咗俾看更之後攞

到左香港啦

送埋啦
冇人係屋企叫左佢星期六送黎

每個CM都有兩個負評

好齊數 邊個咁得閒

玩完 half life 之後玩the forest 同walking dead 玩左一陣已經唔想玩了，差太遠

反而鐘意玩d 輕鬆gam, e.g. Beat saber, boxvr 個類

幾時先再有大作

有new year sales 了

new year's sale 唔太吸引

平勁少
平時都貴過steam

筆直千五左右，入門有咩選擇

買個幾十蚊既vr盒裝電話入去

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (14) 打機打到悶? 打j打到悶? 入黎望下haha

睇頭Post
Q2 已經最平 已經係入門 無再入入門